台灣高雄市長補選 即時開票

台灣高雄市長補選 即時開票 時間16:00開始

高雄市長補選 即時開票看中央社

中央選委會 高雄市長補選

0815高雄市長補選開票看民視

三立LIVE新聞HD直播

雲端最前線：高雄市長補選開票特別報導

高雄市長補選 開票特別報導

LIVE 高雄市長補選 開票特別報導

今次好少人關注, 幫你推

感謝

韓粉復仇
綠民輕敵
柯粉搗亂
應該好難大勝

我支持柯p wo

投票率可能不到50%

咁早

柯文哲民眾黨徵召的高雄市長候選人吳益政
屬於親民黨籍

個盤係贏30萬？？

希望超過30萬

善用連登力量, 支持李選到

點解人地可以 補選 / 繼續選舉

港共不敢辦選舉

吳益政會唔會十萬都無

韓國瑜登台再扯"煮鵝蛋可以生小孩"

我猜不會有十萬

柯p總統夢玩完？

希望陳其邁選到
如果算唔到嘅話之前個罷韓投票其實同冇搞冇分別

參與補選既都係飯民，陳其邁係飯民

係。 希望唔好以為佢贏硬唔出黎投。一陣比條女偷到雞。咁6月6就白投

參與補選既
可以系 泛民 或 本土

有乜好睇，國民黨都廢左，陳其邁贏梗

根本沒票房

高雄撐香港

但怕他。成事不足。敗事有餘。他得2岸政策令人擔憂

西瓜琦係偽港獨派
熱血公民先係本土

我猜他連3%都沒有
民眾黨代表大會都差一點開不成

#不分化 #不割席 #不篤灰

吳益政當然沒有。我說下屆總統。佢本人號召力會有一點的

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

白賊柯文哲連3%都沒有

如無意外國民黨應該會落敗

韓國又有金句

鄭蟲泰錄音?

白裏透紅 以前很欣賞他。真是日久見人心。他老婆也不行

煮鵝蛋可以生小孩

cls

他老婆尖酸刻薄

開始灌票

低投票率

可能太大雨影響

6:3:1

幫支那人小明說項是甚麼心態。我是香港人也看不下去

點解啲人成日話高雄係鬼地方

我哋鍾意，我哋就投票選你出嚟
我哋唔鍾意，我哋就投票彈走
依家咁睇高雄真係#respect

覺得台中鬼d

高雄好大但冇咩發展

冇左韓國瑜少左好多歡樂

無知一問，民進黨派邊個出嚟？

吳益政

係高雄冇車出入真係死得

thx

吳益政恐怕不到5%

沒錯
還要兩岸一家親

tvbs預估
綠: 75萬票
藍: 33萬票

台中台南唔係衰d咩

Youtube search台灣既電視台有點票直播

例如台視，東森，三立

支那歡樂瑜

原po台灣人？

已經大炒緊

null

贏撚緊

大炒就必定，但依家要藍拎唔到30% 錢都拎唔返

台中今年年尾先有地鐵搭

見到吳益政就諗起東燁個哭喪樣

我是台灣人

沒錯
希望別領補助款

d藍屍睇黎都發脾氣
票都唔出黎投

得0%

未開？

吳益政吸多d

3.6萬--1.6萬

有傳不夠30，藍黨主席要走人，韓國魚就有機會出來搶黨主席，你覺得他當主席好還是不當好？

點會啊 有捷運啵

好似拉唔開差距, 韓粉總動員

你睇咩, 三立點緊

我見有 D 數出咗

吳益政太弱
3千

想國民黨提早10年滅黨？

當然好，加速藍營死亡

唔洗睇啦可以收工
恭喜陳市長54088

高雄睇你住邊
住大區中央公園, 三多, 七賢, 巨蛋果邊其實坐紅線都夠做
仲有youbike 租
過咗鳯山左營打後就一定要有車/機車

歡迎韓國瑜當黨主席
搞掉市長
再搞掉國民黨

選舉補助款門檻3成? 睇咗一陣藍營票數大約係30%到

今次關注度好低
樓主唔開po唔知

央視係咪做緊show冇直播？
youtube嗰個央視

7.2萬--3.3萬

正義里係咩地方

因為冇韓國瑜咁有話題性
加上陳其邁贏硬
對手又弱

真 的

好像有困難
預估應該有30萬以上票

眼球中央電視台沒有直播

高雄市苓雅區

原來係聽日，記錯左

推

中選會大約42%投票率

照65% 30% 5%比例, 陳大約係60萬票到

國民黨粉絲鄭惠中昨日咁做，應該拉攏左唔少人投民進黨

抄論文其實幾值得留意下

有咩特別可以做指標

正義里 綠231 藍68 白18

如當選人僅1人，得票數應達該選舉區當選票數1/3以上
李眉蓁應該有陳其邁1/3以上

咩事

應該有影響

夏天行死，條街太空曠。

國軍高雄醫院

淋李登輝張相紅油

南部人應該個個都識機車

鄭惠中朝李登輝肖像潑漆

來南台灣最好有機車

仲有佢所謂既政綱都好好笑

歷史上正義里同全高雄開票結果差2%內

海水沖馬桶和蘭姆酒

台灣南部比香港感覺更熱

條友根本就係共產黨 扶植
呢兩年越嚟越掩飾唔到

沒錯

人口好少
但咁準

cls 73:23:4

吳益政其實個人正正常常
唔知點解要痴埋去柯P到

香港有大陸的風
台灣只有海風

不讓高雄人提水

互相利用

支共有幫他宣傳

冇錯,喺高雄讀緊大學,學校比較偏僻,每次去市區都要同啲遊客逼巴士

補助都拎唔到
國民黨等滅黨啦

鬼叫親民黨係國會比人滅左黨

27萬--9萬

南部人好多都識,唔識嘅多數係留學生

笑死

韓國魚幫佢站台講食蛋都好笑

輝伯整走宋省長
真係世界第一政治操作

其實差唔多熱,不過香港多地方有冷氣,好多商場都係連埋一齊,台灣啲商場比較分散

因為很重要所以重覆五次

其實食蛋關選舉咩事

32萬--11萬--1萬

韓粉冇腦 鍾意聽啲唔洗用腦嘅on9野

應該有30%，綠個票可能低於預期

下次唔駛share三立條link啦
共媒嚟......

點都唔會投個 沒真的論文掛

國民黨條女其實幾秀色可餐
可惜佢係國民黨

屌 當我無講過

應該不是

柯P共碟嚟㗎

應該係五毛 sor 係一毛 想帶風向

沒腦的花瓶

條女傻下傻下咁 但條命生得好

開咗咁耐藍營連30%都冇

台灣人人均多於一台機車

了解

搵一個被罷免既前市長站台都已經好on9
仲要講埋啲on9冇腦嘢
不過佢唔站台我地又冇嘢好笑

現今三立因為大話新聞的存在而被泛藍認為是親綠，而公視被泛藍認為表現較中立，甚少牽扯政治議題；但泛綠則認為三立只有大話新聞不偏藍

兩面不是人

中夭就係
三立應該唔係

清去驗下眼先

都唔知國渝黨點解推條智障妹出嚟 同食咗藥嘅天真嬌9成似

你睇錯邊個

佢做市長係出色嘅
總統就唔好喇

選舉需要笑料

其實成個台灣得台北發展得好啲

台灣朋友話而家台灣可以睇嘅電視台得返
台視 同 民視
其他都滲透晒

All in 陳其都得
1.01都殺

push

講下背景好嗎

現在沒有大話新聞
鄭知道了

三立都唔算共 佢D記者好綠

中天、中視和中國時報

因個黨染紅本身就on9，D人好難唔on9

見到上面班人講柯P講到一文不值咁就食得屎
邊有人完美呀屌你
人地侵侵都唔撚係啦

38萬--15萬--2萬

睇梗tvbs，一直喺30%附近
三立太過偏綠個票又太誇張冇睇

只係奶共依一樣嘢已經食得屎啦

國民黨沒有其他貨色

民眾黨應該真係大跌眼鏡
呢個數真係低得太誇張

佢而家係台灣俾人屌到化播
又嘴炮又奶共

韓市長做左咩

奶唔奶共我無跟得太貼。
但侵侵一D都唔奶？
唔係點會有大豆侵呢個名？

已經發建照給大巨蛋
白賊柯文哲

國民黨係咪直接可以改名叫共產黨

我只係想講。佢算係咁。

柯p一開頭果幾年係幾好嘅
越黎越唔掂
遲早變湯家驊

40萬--15萬--2萬

大約45%投票率 即係有過100萬人投票

個小巨蛋偷起已經係誠信問題啦

柯P:我在任期間一定唔會比佢起

直頭當佢大陸仔啱㗎喇

唔提香港CCTBB
去睇TVBS

Tvbs 中天
台灣兩大紅媒電視台

你睇返木曜做佢個集。我就覺得人地真係用個心去做。屌你老母見到個林鄭就真係含撚

什麼背景

tvb賣咗啦，同tvbs冇關係
我有朋友做中央社都係咁講

奶共奶到出汁都仲有得講
唔知就Google 下啦

麻麻地like陳其邁

依家中選會開咗大約19萬票 藍營得4萬7 點樣3成呀

不如直接貼中共斷交？

容海恩d frd

我唔知 我唔理 我見唔到

個時未露饀，宜家你試下叫木曜夠唔夠膽搵佢拍續集？

不意外
檳榔柯的垃圾黨

43萬--16萬--2萬

支那國民黨

東森表示 where is me

每位參選人背景

滯台高級支民黨

東森算叫做中立啩

諗住開頭扮明民主派， 點知對住香港 呢兩年發生嘅嘢完全唔夠膽表態，因為香港問題係中共底線
仲要老屈香港人
佢係中共扶植同紅底越嚟越明顯

花市政府的錢買的節目

你個名同你好夾
真的好爽

你肯醒未

對柯P好失望

我駁唔到你 我就拋個其他唔關我地討論嘅事嘅人
樓主不用太認真
我就真心笑咗嘅

網絡咁發達都有得見唔到都唔係容易事

是但WIKI睇黨派都知咩事啦

45%投票率
約103萬人投票

google真係咁難用

東森同中天一直被人屌係親共媒體啵

乖 你今日肯醒 都好過繼續訓落去撐條共蝶柯

柯P點選總統
佢支持既咁少飛

陳其邁：行政院副院長 民進黨
李眉蓁：高雄市議員 國民黨
吳益政：高雄市議員 民眾黨

東森都比人屌親共？
班友睇過關鍵時刻未

唉
宜家都係睇蓁蓁有無30%
但無緊張感

依家26%
希望冇啦

沉默嘅大多數仲係繼續沉默啫

46萬--17萬--2萬

好似唔關26%事 𠵱個係三個人嘅比例 冇補助費要單獨同第一名比

冇東森反而入tvbs
tvbs一直都係負責個記者立場係點個新聞就係點
之前報反送中都有引述黑警啦
報保護傘黃圈銅鑼灣書店啲新聞又睇唔到

寶傑

冇三成國民黨可以提早選黨主席

央視又要搵過第二個黎狙擊

將選舉廣告臨時改做撐香港都贏開巷
民意呀

第三個黨唔食左其中一個黨既票
係無得羸
佢唔食哂國民黨票下屆實贏唔到

會唔會滅黨

因為睇得出時間太急，韓國魚總統大選前都重係勢強，距離依家都係接近一年時間，國民黨唔夠時間安插人入高雄，而李做左3屆市議員，又土生土長，老豆當地又有勢力，佢老公個老母好似重係某大型婦女團體話事人，加上佢係女性。

所以基本面上，佢絕對唔係一個差既人選黎

睇下佢啲報導就知
Tvbs同中天係 台灣唯一兩間可以喺中國 設立分社 同埋可以採訪嘅電視台

陳其邁33萬了

估唔到高雄仲有成26％韓粉

唔緊要啊
國民黨人才輩出
一定有啲智障出來俾人笑

堅唔堅呀
國民黨真係得返韓國可以一戰咁

陽光 空氣 水

想知台灣媒體立場or老細嘅可以睇依條片

接近

東森老闆好似民進黨

近幾個星期都睇李眉蓁出醜 之後冇機會了

點會滅黨姐
應該慶祝緊共產黨會大舉投入”福利基金”
國民黨做中介人fat fat
冇咁嘅投票比例都冇咁嘅叫價

中共：好嬲好嬲

倒米

47萬--17萬--2萬

知名度唔高呢下死
高雄而家需要一個有份量嘅人撐枱面問中央拎錢發展
佢冇知名度又係藍營，冇話語權好難搞，而且好明顯佢口才完全唔係韓國瑜嗰個程度

鋼鐵智障韓粉
最恐怖上次總統大選都有成5百萬票

仲想聽佢唱mojito

我記得有時睇佢地D政論節目打個突
或者佢哋內部有矛盾啦
參考下

韓粉之外仲有好多係國民黨鐵粉
國民黨出屎佢地都會投

王令麟
國民黨

叫白賊義選囉

結果出嚟仲衰過搵學者去選

好煩惱

Ceo林文淵

48萬--17萬--2萬

直接留島不留人

因為佢有專題幫支那洗白
武肺專題係其中之一
同佢fb admin明顯都偏藍
但喺反送中上面佢報得最詳細最貼，應該冇任何一間電視台比得上，呢個係雙面刃

個老闆整埋個海派出黎喎

90%啫 唔好講到隻字不改咁人哋話𠵱啲係年青人都會犯嘅錯嚟

央視今日有冇直播？

韓魚嗰啲唔算口才啦
叫演說技巧啱啲

感覺上要有啲內容講都出嚟先叫口才

我覺得佢係無辜，因為真係唔係佢做

51萬--18萬--2萬

有名嘅都唔會想出嚟選啦搞衰自己咩
輸又輸硬仲要浪費埋政治能量
所以班藍營大老全部縮埋後面姐嘛
江啟臣又冇力量，同黨內啲高層又唔啱傾
咁樣派人出嚟選都係陪跑

確認當選啦民進黨

笑咩
上面個條件唔係佢最撚啱咩

咁都輸就仆街啦

咁多年KMT有經營過南部咩
你要揾個在地有份量有撚咩

96%
只有改封面和封底

沒有

邊度有得睇李沒真
想睇佢而家咩情況

我覺得佢唔係真係咁蠢
只係佢識利用班蠢人，講啲佢哋鍾意嘅嘢，呢啲技巧又真係唔係個個有

應該就嚟開晒

見過鬼仲唔怕黑咩

現時完成驗票率為79.5%

54萬--19萬--3萬

淨番果ｄ票全部都係國民黨先輸

唔話佢蠢點顯得自己醒啫
我敢肯定台灣遲早會出現一個偏綠既韓國瑜

條韓國瑜上任兩年幾都冇乜培養過咩人
淨係有事推佢哋出嚟擋，依家梗係難打

還不如找白海豚來選

有小英係到都唔易既
玩理性派玩8年

其實都唔洗睇
國民黨得堆弱智

眼前最危險已經有柯p同侯友宜

韓國魚 2.0

依家唔係比人鬧緊咩，大巨蛋

都唔係話上任有冇培養過咩人 上任以來有冇做過野都成問題

柯P冇市府仲KEEP到先算
侯友宜佢分分鐘俾KMT友班大嫌佢唔夠藍出唔到閘都似

完了吧，如無意外

有DG細胞識自我增殖既大巨蛋

55萬--20萬--3萬

點止，連佢老母都不行

睇下陳其邁拎唔拎得多過89萬票

應該冇

冇啦

路平的確佢搞得幾好，高雄喺地形上好易受西南季風引發暴雨，佢至少有解決咗唔少積水問題。
但除此之外佢真係近乎冇政績

74萬有冇

一開頭話咩白色力量,企圖搶啲淺藍/淺綠嘅選民. 仲有學姊. 但呢幾年大家都覺得柯文哲唔多掂. 以致大家都係投翻綠藍

所以我咪話民眾黨冇上位3分天下已經變左國民黨2.0

國民黨滅黨未

高雄唔係前排先水浸比人笑咩

佢做得一年就落跑走去選總統點培養
呢個單純係KMT南部地方經營廢

74萬應該有
89萬就難d

成日畀人鬧囉藍皮綠骨

130萬韓粉卡蓁

59萬--21萬--3萬

仲有12%票未開
國民黨好大機會唔夠30%

點解有2個LIVE POST

同佢哋講咁多有咩用 話佢做市長幾好 同佢講最近比人屌又話冇跟開

準備換主席

看得出來
講話風格有那個感覺XD

好睇呢幾年台北市搞成點
黃姍姍應該係民眾黨北市大熱人選
如果企穩到，都幾大麻煩
侯友宜反而我覺得真係選硬藍營根本只有朱立倫同佢有實力，但侯友宜人氣真係太好，初選冇得輸

沒時間投票

罷黃個度而家點

韓主席

不要低估我們韓總機 還有550萬強大韓粉當後盾

如果朱立倫選佢點會選

咁係爆咗幾千個地洞先出嚟鋪啫
如果綠之前當選都會去鋪啦

以前係浸幾日，佢搞咗嘅路段係浸幾個鐘
浸係正常，因為雨量太大全世界都會浸，不過高雄係特別誇張

希望韓總機2.0拎唔到補助款

陳其邁競選總部已經好多人, 好似仲幾high

學姊

61萬--22萬--3萬

朱立倫仲可以選新北咩

總統喎

所以幾期待唔過30%之前係咪真係提前選主席
朱立倫贏到之後市長選舉成績又點
呢啲應該係決定因素

罷捷第一階段送出 擺攤突喊卡 總部親曝理由

究竟佢年中可以選幾多次黨主席

以依家KMT,我估頂畫44:55

朱立倫聲援黎智英都要比啲深藍屌 話佢DPP臥底

今次輸到咁佢再出嚟都冇面啦

63萬--23萬--3萬

補選你鐘意幾次都得
反正正式個個有任期21年點都要選多次

選黨主席

其實本身個個都話會做，但個個都係講完就算
有凹陷都係咁，所以先成日有意外
其實香港都有條農場道係咁，但班官連理都冇理

個名都有少少台灣風格 唔知點解

所以國民黨話改革真係得啖笑
下面班人咁樣點改到
起碼要多個十年可能仲有啲可能

有3成嘅話我信有機會
冇真係可以抖下

台灣人都蠻喜歡把自己的國家加在ID裡
香港人也會 這幾年玩遊戲看過蠻多的

看得懂粵語
但是不會寫

班人仲係唔知自己衰咩

26%

改條毛咩
兩次學運輸撚左兩代人
變到得番D老化石支持
堅定走韓總機民粹路線算撚數啦

2014年30.89%
2018年53.87%

最後又睇下有幾多

大大你為什麼看得懂@@

蓁蓁敗選宣言幾時有

之前罷韓果陣聲勢大好多
最近呢幾日都見唔到太多宣傳
幾驚KMT會嬴到 好彩都大炒

KMT點會贏到

次次江啟臣fb一講香港 班國民黨支持者都起晒鋼

65萬--24萬--3萬

唔知架
我就係驚個個都咁諗唔去投票

你太天真

Kmt仲贏到高雄人被人恥笑一世

屌佢啦，我屋企出面條路好地地，罷免韓國瑜之前突然間有一日，有架工程車黎挖開條路再填返，係呀，佢補嗰一忽仔咪平囉（但係本身都平架喎，冇爛架喎），但係架工程車咁撚重，就壓爛晒前前後後啲路囉！屌佢老母都黐撚線

因為我在連登待了10個月

KMT都半放棄

海水沖垮我的馬桶

屋企人識啲香港國民黨老兵/二代，都六七十歲依然反共反警暴支持啲後生仔，佢地都屌台灣個邊啲黨員做乜變成咁，但做左幾十年黨員又無可奈何。

韓國瑜呢排有咩搞

嗰班根本認自己係中國人
其實同國民黨路線完全唔同
所以唔明佢點改革又能夠留著啲票

她訂了汕頭火鍋沒有? 可以喝蘭姆酒呀

高雄人看來不用陽光 空氣 水

66萬--24萬--3萬

選輸變選贏

白色恐怖既得益者
邊會明有幾恐怖

70.6% / 26% / 3.2%

當年韓國瑜一贏咗就畀人恥笑

天天發大財

揾里長反映下好喎至少都要知點解會搞你嗰邊嘅地

柯p唔出黎

吳益政個女幾好

無彩拎

有威先見人

敗選後要先飲一杯蘭姆酒

我以前睇台灣新聞算多，之後一排無跟，依家上網睇都feel到柯P 比人鬧緊，以前捧到天咁，就好似韓國魚，我睇佢下次可能都收得皮

佢老母總統果陣公開撐小英 算係咁

你要改革就要摒棄呢啲深藍, 向中間選民靠攏, 唔係你點重返執政?

啲人係咪話佢都親共，之前仲想同郭台銘一齊選

我要回家提水了

佢收埋皮睇黎要再有好似親民黨咁既聲勢既第三勢力都應該有排

冇左深藍你真係滅黨喇
邊個黨會唔理基本盤啊

蔡璧如出來胡扯
白賊柯不敢出面

20幾歲咋

換完咪又係咁爛，佢哋依家老個派同後生個派鬥到亂，老個啲死唔讓位，朱立論前幾日話支持自由個類（總之唔親共個啲話）又比國民黨啲（選民）人屌

我記得樓主你自貼過證件
台灣朋友你好

完全係共產黨縮影

檳榔柯

跟本玩藍就死得
未來只有鬥綠

如果咁諗都幾悲哀, 中間選民註定係同深綠深藍意見相悖, 咁樣只會攬住三四成基本盤, 跟住不斷萎縮

講出重點
任何改革都真係要有基本盤支持先成到事
但佢個基本盤同佢改革方針完全相反
佢點樣做到改革所以江啟臣快啲走啦

國民黨一個可以俾黨員做中国政協人大既黨
邊有得救

與其改革不如拉隊另起爐灶
同班共諜劃清界線先有希望

現在已經沒影響力

有冇學識啲咩粗口？

佢點走
帶槍投靠DPP都唔會收啦

見到台灣人唔駛個個戴罩
就好提子

67萬--24萬--3萬

咁所以國民黨依家咪面對兩難，既要改革 迎合年青人，但又要顧自己老一代深藍大中華情意結支持者，呢個局面你搵邊個做黨進席都好難改變

所以藍依家係絕路，白其實一直都吸梗佢地票，最大可能係發展為藍想改革嘅路，最後藍就得番堆中國人其他就會流去白嗰邊取代藍營成第二大黨

深藍已經老晒啦，仲靠佢地死得啦

香港加油

白冇左市府仲存在先講啦

睇怕會成為藍營最失敗主席，之後碌碌無為咁留喺黨做打雜

屌

零本土感染

仲有幾年可以睇下，始終唔同親民黨，佢都叫有台北市8年經驗，呢幾年搞好人脈關係唔係冇得諗

日本 泰國的偽陽 真的很好笑

梗係唔同仲衰過吖嘛
你搞人脈會比得起當年宋省長？

真係唔明班老嘢 明明自己先係最慘 比人打到離鄉別井

所以香港不應該普篩

有共產黨軍演助攻，陳其邁必勝

70.0%

Pish

但比利時工程師個案真的奇怪

支那只想要DNA

睇緊東森新聞台，朱立論同情肥佬黎遭遇給人指責，加上今次高雄大選應該大敗，國民黨都應該新黨化……

咁呢幾年宋楚瑜影響力真係細咗好多
但柯p仲係高峰附近
都唔可以太低估佢嘅

李眉蓁見記者

有可能本身已是低傳人力的帶原者
來台灣前已有症狀

蓁蓁要講話了

死土匪
天滅支共

班老嘢依家都發咗達啦，生活無憂仲同你打生打死咩
得罪講句隨時跌一跌就走咗仲同你諗發展咩
所以班後生先話要改革不過班老嘅唔死後生都係冇得上

個個戴口罩

國瑜黨

呢種病傳染力高到咁 病徵又輕 一旦有本地傳染就好難再零確診

可能係本土傳染 但屈佢係入口個案 拖得一時係一時
廢事又群情恐慌

佢3月喺比利時 曾經味覺同嗅覺喪失 而且只有IgG positive 肯定唔係本土個案 佢5月先到台灣

蓁蓁輸左高雄人要提水了

朱仔真係好陰公

條女變了跑灰……

佢自己唔講野

屌 比蓁蓁講野啦
個主持做乜9

不可能隱瞞

其實國民黨條女幾正

國民黨推得依條女都冇諗過贏

他應該是在比利時感染 康復後再到台灣 因為他 IgM negative IgG positive

得IgG 代表佢至少三個月前已經感染

沒有海水馬桶了

陽光，空氣和水都沒了

抄論文單野之後實有手尾要跟

蘭姆酒

tui

假相嚟架ching

夠高夠瘦

師兄食咁偏

點晒票

即時開票／突破勝選門檻！ 陳其邁67萬票穩坐高雄市長寶座

2020-08-15 17:52 聯合新聞網 綜合報導

蓁蓁回家繼續吃鵝蛋

食咗百幾隻都唔中

台狗

跟韓總機多生幾個

識野
蓁蓁J圖區

我成日都覺得佢似101斑點狗個女人

高雄市長補選 陳其邁67萬票當選 得票率逾7成

剛剛贏7成

陳其邁FB直播

原住民難突破

全綠 除咗原住民區

陳其邁出場, 好熱鬧

睇返紀錄都係國民黨棄選多

已經突破陳菊的68%門檻

陳其邁要係餘下任期做d野
唔係既話下次實比人反cup

但你睇2018 kmd幾大力

隔離post話蓁蓁拎到錢

拎到671804/238478=0.36
多過當選人得票3分1

罷免嗰陣一樣

浪費納稅錢

因為有韓國瑜呢個奇蹟
但都係百年一遇

2年4個月任期 陳其邁挑戰馬上開始

點解係一個中國原則下高雄市有市長選舉
香港立法會選舉就要延期一年

我要雙普選

RAP

屌你 講得出應該冇留意台灣時事
林沒真 碩士論文96％都抄返黎
出黎講野成個智障咁藍營自己都冇眼睇啦
Korean fish都仲有歪理死撐到底厚面皮
呢個女人乜撚都冇 真係唔知點樣做到3屆議員

死亡之握

你太睇得起藍絲智力

地方複數選舉
派系和人脈比較重要

想睇下馬英狗會有咩講

你要明白，Korean fish已經係國民黨嘅奇跡

777功勞

原來得票率破紀錄

雞扒妹冇出黎
呱咭冇話屁股夾筷子

kmd好多人無去投

選市長選到一身蟻

藍營自己唔團結者
綠營一樣有啲主張正名建國既深綠，但佢地都會包容民進黨走中間路線

唔怪得大勝

眼球今次唔直播既

唔算奇蹟既, 民進黨果陣都唔係做得好
咁當時韓國魚吹咁大, 作為選民嘛試下囉
同果陣美國人選TRUMP一樣, 不過事實証明魚真係得個吹字

準備聽日個台慶直播show

最撚O嘴係有幾個成日去CCTV做節目日日屌尻台灣既台灣人竟然仲係國民黨做黨員, 你作為台灣人仲會唔會信E個政黨

點會唔係奇蹟
南台灣基本上綠營推隻豬出黎選都唔會輸
GMD推韓國魚都係無左份工 盡地一煲之嘛
點知原來佢成條路線都一早係共產黨舖好晒
做北農賣晒D農產品去支那幫佢做靚盤數上位
台仔就以為佢係侵侵靠自己

有啲似Michael Jackson

咁觀塘啲區議員都話唔俾佢起噴水池啦

柯P光環係咪收咗皮？5%都冇

小明

我在台灣待了幾年 講話沒香港人口音了 哈哈

白賊柯已死

真不容易
香港人說國語似乎很難

原來吳益政大陳其邁一年 個樣好似差十年